ps4 Division 有無人帶新手

3lv唔識行
無得跑既

點加你？

巴打留psn

認真仲有人玩既咩

好耐之前買 無玩過掂下

你留psn
加你入group

PSN : catobone_24